\documentclass{beamer}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{algorithmic}
\usepackage[lined,boxed,commentsnumbered, ruled,vlined,linesnumbered, french]{algorithm2e}

\addtobeamertemplate{navigation symbols}{}{%
    \usebeamerfont{footline}%
    \usebeamercolor[fg]{footline}%
    \hspace{1em}%
    \insertframenumber/\inserttotalframenumber
}
\setbeamercolor{footline}{fg=blue}
\setbeamercolor{footline}{bg=green}
\setbeamerfont{footline}{series=\bfseries}

%\usepackage{listings}
%\lstset{language=Caml,basicstyle=\footnotesize\ttfamily,keywordstyle=\footnotesize\color{blue}\ttfamily,}
\usepackage{tcolorbox}
%\usepackage{minted}

\usetheme{Warsaw}
\setbeamercolor{structure}{fg=green}
\usefonttheme{serif}

\title[Interprète Lisp en C++]{Projet 2}
\subtitle{Interprète Lisp en C++}
\author[Coumes, Losekoot, Radet, Zanini]{Simon Coumes, Théo Losekoot, Odile Radet, Quentin Zanini}
\institute{ENS Rennes -- ISTIC \\
           Université Rennes 1 \\
           L3 Informatique -- Parcours SIF}
\date[12/2018]{5 mars 2019}

\begin{document}

\begin{frame}
	\frametitle{implémentation de Eval/Apply}
	Ces deux fonctions forment le c\oe{}ur de l'interprète et ont été divisées :
	\begin{itemize}
		\item Eval est divisée en deux :
			\begin{itemize}
				\item une fonction de transition qui peut potentiellement observer les appels
				\item une fonction eval_core qui s'occupe de l'evaluation
			\end{itemize}
		\item Apply est divisée en trois :
			\begin{itemize}
				\item une fonction qui s'occupe des subroutines
				\item une fonction qui s'occupe des instructions
				\une fonction qui s'occupe des $\lambda$-expressions
			\end{itemize}
	\end{itemize}	 
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%






\end{document}
